想問下做咩桌面變左咁樣

即係開始個d地方變到好似安全模式咁
點樣變番正常
有裝防毐

你閂左個環境效果姐
開返咪得囉

開返個Aero style就變返靚

vlan

巴打玩信長？

andy fancy

唔係玩信長